BNO大鑊

我究竟咩問題？係咪拎唔到？

h

你個本唔係bno，係bdtc？

BDTC身份於97年7月後已失效
只有喺失效前申請BNO，先會有永久BNO身份
詳情可往薪火post頭版睇睇

r u put the wrong information?
u r not chinese dude

they said u r chinese?

rip

免費刑事法律咨詢

BDTC

你果本係BDTC

《香港(英國國籍)令1986》中規定， 由於同香港的關係而取得英國屬土公民的人士，會在1997年7月1日起喪失該身份，亦不可以繼續使用英國屬土公民護照，所以港府不停叫人換BNO

咁樓主無換既話，同時係中國國籍法下既中國籍香港永久性公民，係應該申請香港特區護照，所以樓主都係安身立命用返本廁所板啦

定係你申請過本BNO 你唔知
本BTDC 有冇剪角

冇剪角......

唉......命運

慘得過有些人冇拎過英國護照 有得紀念都是一種安慰

BDTC ≠ BNO

揼曬春既感覺

封信建議提你可以申請火車頭
笑死

bno 唔大獲
你大獲d

覺得樓主慘

冇得攞BNO, 大鑊